點先可以開心

冇

420

不開心就不開心也別勉強的慰問

樓主可唔可以詳細講吓發生咩事，我可以幫吓你wow

點解要開心

因為你

Why

人大左真係好難開心
想開心通常成本好貴

瞓覺 唔洗亂諗嘢
搵Fd傾下
或者食下零食甜品
聽下歌

唔開心唔好忍住 爆喊之後瞓覺 一覺瞓醒心情會好好多

有錢